一人n件去緊厠所會做既事

我指開大，我講先：上連登開po
覆whatapp

細個果時會拎4，5本漫畫入去睇，可以睇成粒鐘/睇哂先出嚟， 諗返起都覺得d漫畫臭

一個好好既閱讀習慣，我以前都係咁，座到屋企人叫先捨得出黎 我都睇keroro

FF
思考近排做了甚麼

我次次開大都唔使2分鐘 無咩野可以做

睇洗手液/洗頭水/沖涼液

真係好認真咁

打機

屙屎

飲食習慣一定好好，咁快

食煙

係我第二樣最愛

睇下洗唔洗入課？？

除左，呢樣有無其他

Snapchat影住對門然後同同學講痾緊屎

記住開抽氣，我都食，不過下家入去屌晒鬼

一路痾屎一路打j

send張比我得唔得

得對門 無嘢睇

唔夠您玩，搵張j圖你

我以為自拍

有朋友send過佢痾屎，d屎相比我睇，仲問我聞唔聞到臭

睇後面個標籤

一定開啦 唔開啲味傳返入屋
試過有晚屙完屎食多支煙跟住直接閂咗抽氣又無開返隻窗，第二日放工返到屋企俾老母屌

游水